{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112029",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 인트로(INTRO)"
    },
    "text": "イントロホテルは海雲台の近くに位置する清潔で親切なスタッフが運営する宿です。客室は全体的に清潔に保っており、新しい施設と清潔な寝具類をご提供します。宿泊中に発生する臭いもほとんどなく、リラックスした雰囲気を感じることができます。海雲台に近い位置にありアクセスが良くて便利に利用でき、バスルームもきれいに管理されて満足度が高い方です。様々なレビューによるとベッド、バスルーム、客室内部の照明とインテリアなどもよく似合い、快適で満足のいく宿泊を希望する方にお勧めです。しかし、何人かのユーザーは掃除がまともに行われなかったり、トイレから臭いがするなどの不満を残しました。くしやローションなどの薬品が不足している場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イントロホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "イントロホテルは海雲台の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルのスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "イントロホテルのスタッフは親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "イントロホテルの客室は清潔に保たれており、新しい施設と清潔な寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "イントロホテルは海雲台に近く位置しており、アクセスが良くて便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "イントロホテルはリラックスした雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルのバスルームはどのような状態ですか？",
            "answer": "イントロホテルのバスルームはきれいに管理されており、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルの宿泊者の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "様々なレビューによると、イントロホテルの宿泊者は快適で満足のいく宿泊をしています。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イントロホテルにはベッド、バスルーム、客室内部の照明とインテリアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルに不満を持った宿泊者の声はありますか？",
            "answer": "一部の宿泊者は掃除がまともに行われなかったり、トイレから臭いがするなどの不満を持っています。"
        },
        {
            "question": "イントロホテルの薬品の提供状況はどうですか？",
            "answer": "イントロホテルではくしやローションなどの薬品が不足している場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 437
    }
}